如果宜家搵工...

如果宜家搵工但年尾要請兩個禮拜假,
會唔會好難搞或者唔批？
本來想過咗年尾先搵工 唉

同樣嘅煩惱
唯有頂多幾個月先辭職